[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1000)

一千係我係我
正評齊齊贏大錢

slow

唔記得搶

屌唔記得搶

Alow

1000

Slow

Fkkkkkkkkkk

Show

奇蹟大波

Lm

dllm

Know

箭

屌-1C

廣島三箭3:1

-1開埋

1-3箭

鑽
柏

想lm丁太軟條過關

Feilipe goooooooooal

今日日職咁正氣
好彩冇買日乙

比馬final time幾c

三賤都有正氣既一日

清心=公廁
信過就知

7

即場角大？

Thx

閪鑽
德島

Ching下場買what

訓左冇搶

有無水手同路

不過想買FG 多d

大板櫻花100%
唔中問狗會拎返

有預感要去入錢了

柏雷重有一球

德島咁都讓到人半一

要1001搶1001了

Ok

我了

不了

紅鑽cup未

星期六個個去曬cow女

屌佢老味西鑽

山葉黎料了

光總上次多仔係話問佢拎返

訓晏左搶唔到

小妹我無人cow

今次都問我拎返lor

紅鑽唔入比人入啦

松鼠追和未 柏雷冰角未

人在大板 但去唔到睇大板櫻花主場😓

多仔中架wor=.=

6c

入波啦屌你

我無話唔中，我有跟 所以依家係馬會打算allin

睇完不死鳥 而家去睇櫻花

7c

無啦啦爆角

咁撚爽 直接walk in 買飛 得唔得架

抵啦

即場8c

2017仲有人買西鑽 每次都要講

心靈投注12.5s

同班理報假分既人一樣

試下 不過見網上得番自由席賣

雷2-0

柏雷2:0

柏雷2-0

排隊plx

柏雷唔買先識入

柏雷 ng cashed

條6x22頭關就斷半注
希望後面全部食全格

全格有2.11😅

紅鑽

我過關買個陣1.68
前鋒轉盤未

今日暫時得北海道同西鑽派膠

要派了

我

我都等緊前鋒-0.5/-1

紅鑽入未

696前鋒咪撚派啊

西鑽你亞冠又未要輸 仲要度害人

鐵三角係咪大大船

西鑽又輸盤
正常發揮喎🤔

係...見到咁多正氣驚驚地

你個名

一早買西鑽西bee對家早就上左幾層樓

戒唔到
買咗柏雷半一

德島不再正氣了

Bee好神奇，個個星期都有人屌又有人買

想死

町田唔弱

3-0

多蒙特3:0巴塞

柏雷咁勁呀

未就係

柏雷輕鬆到

第三球都入左都仲未派第2球

東京廢到

閪鑽我屌你老母

多仔4:0巴塞

咁樣入

垃圾鑽

第4球入左都未派

阿SAM好慘

我想買ng都買唔到

比人串到

佢開到角大咪算有運

條女係咁串佢

德島今天不快樂

買到ng

柏雷今日正氣

德島1-2
又大波

入波啦西鑽 屌你

wendy正撚到

人妻頂實

上呀閪鑽

閪鑽!!!!!!

西鑽咩盤

屌 西鑽入多粒啦

1球

1-1 比多球

第2球重唔派

今日日本仔易賭到

狗會

場場大球 咁易玩

西鑽比多球

41

柏雷 10.5 11.5 b

德島追多粒比我叫下波先ok?

屌燈sam買前鋒
避

西鑽

1-2

廢到

西鑽1 : 2

on9 後防

39助攻

人妻

屌你老母唔識咪撚踢啦

比多球全格

閪鑽

全大球

3點全大-.-

柏雷半3全12

一陣應該好撚細

2-2 德島

大波到

邊會cup到

前鋒轉盤買呀
等住買㗎

山葉全格

正氣前鋒無懼燈SAM

德島 快撚d 3-2

今日啲波大到

有冇人派?

西鑽咁駁做乜

2-2

假希望-.-

假希望黎 2-2會完場 邊會cup到

損人不利己

劇本 super

又比假希望

人妻和左都開+1

柏雷5:1

留力亞冠啦仆街

西鑽 無時間啦 出絕招啦

好撚想駛名 唔賭朝早波 次鳩次都輸

唔通今輪日職全部開大

紅鑽絕殺派一百

LM

lm

山葉入一球

3點全大波
但開3點 相信好多人都買唔切/無買到

me

朝早買左

山葉生性呀

問紫蛇派精好過

想問696

德島你cup未

絕殺未

邊cup到

葉

山葉多一球

水手

就快

德島真係好撚鐘意比假希望人

不快樂

其實依家前鋒要搶第一真係無奶由唔博盡

邊夠西鑽

你對西鑽仲有希望?

紅鑽和波馬會cashed

人妻全場個心定到

696
烏甸
史浩克
雲達不萊梅
獌

紅鑽前面入得再多都唔夠比後防敗家

驚鐵三角回唔切氣 雖然都買左

好撚好笑 頂比對手

On9西鑽死全家

柏雷高水全格 cashed

德島2-2 FT
西鑽2-2 FT
山葉2-1 FT

有無心水

西鑽死全家

水手1000001%的球

偏偏單頭淨係買左北海道 屌你老母

現代3星

不了,上場贏唔到出西陣既三箭

5場日職都大波

等鐵三角算了

鑽

696要唔要好

輸死你呀

想買3星 濟洲聯半客

日皇出FULL TEAM

正花 前鋒
Easy cashed

唔派錢,買唔到甲府FG

永世不買韓國波

正乜撚野花 閪就閪

前鋒轉左平半

派錢

而家轉盤 好驚

不嬲都係平半啵

前鋒有轉過半一咩？

柏雷就是成功的例子

可能睇錯
1.68低水

直屌前鋒

朝早睇都係1.68

開波前應該會轉 出面既盤轉哂

屌 講完即轉左半一

日職大波

高水全格🤤

講咩啊死靚仔

西花上場天皇出咩人

盃賽尊用副選陣

咁靚花了

韓國炸雞

水手要入了

收嗲啦

西花 前鋒 696 好難揀

On9

話撚左你

bb 好惡

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
甲府1:0

比人日了

屌穿你個閪啊 屌爆你個閪啊

溝埋一齊丫笨

不是你bb了

比次機會反cup ok?

買唔到甲府FG,想JUMP

諗緊買晒

三箭出垃圾陣都和到就知

1:0

橫
濱
反
杯

上咗前鋒隻船

屌你老母橫濱

會cup

獨自上飛腳船

水手cup
前鋒全格
櫻花全格
20抽5

勇者

屌你老母浦和紅鑽 主場輸撚埋啲濕尻隊 你未撚踢亞冠已經成隊空難死

西花上船

有一分

甲符風林

水手 櫻花 船 仁川聯 全格 派一百

lm
同路

留名

韓國波應該踢晒英超先會派

咁快換人

水手1:1

水手垃圾

人妻仲未派

飛腳,櫻花,前鋒,全部全格,10個抽3個100

你究竟係買前鋒定勝利

我無講過買勝利wor,定係認錯抄我名個條撚仔辛

得番維他奶作客企位門票

應該係我認錯

696個場要臭腳定696好

疊地心水唔洗派
水手近兩季都無試過半場落後再反cup

同日本妹迫

696 gg

696fg先危險

輸2:0都可以反cup4:2

🦌🌸🌪

買客主
先輸波下半場cup

唔止一次

水手又玩野

天龍入未

我隻飛腳船好多位好舒服 696船好逼

屌你水手

水手1c不如唔好踢

求鐵三角正氣

摩迪要腳

西花主場近9年未贏過維他奶

大船似會收皮，尋晚尼斯

所以士氣升十倍

水手落後都5刷食屎啦

寧願skip都唔會買696對家

所以買花?

串左鐵三角

水手cup未

水手睇黎反cup不能

六點只買一場波
川崎前鋒-0.5/-1@2.10

邊三角

飛腳隻艾迪美臣傷左

閪花今日做私家雞

燃料,溫度,氧氣ar ching

Gun

兩場same road

所以咪燒撚死自己

好重要所以講多次 skip都唔好買696對家

唔買輸嘅半一上盤

Ching你日日
我巧驚

拎1k 3x1左水手我真係on9

會反cup

依幾日十場輸九場

近兩季作客半場落後都無cup過 最多追平
我唔信我咁好彩買中佢cup個場

驚咪串3場2.5b
反正鐵三角派膠都至少入到一粒

龍門任你搬

最後決定要咗前鋒 696 維他奶#

當全世界人唔睇好飛腳既時候

佢繼續7

大阪雙雄如何留得住

佢就會輸

西鑽角球有問題？仲未派既

半一下盤真係好吸引

水手下半入兩球好嗎

支持輝哥哥

好

不過是夢

輝哥哥有冇嬴

被虐狂表示,飛腳半一下盤預左比696禁住屌全場

🌸🌪個賠率調轉

696 西花 前鋒 大船嚟？

發達大計,依家買定即場角6.5b,等佢半場完即屌2個角球,再買高水6.5s, 做人做狗自己揀

有冇人開盤賭今日啲韓假幾點先會派彩

迷潘巴打check check

講定先 696強陣

Bgor勝利船

甲蟲楓林 頂實主格

Bgor呢排點

屌

大阪雙雄

蔚山

又對左
對4場豬4場

Check check

你韓假串埋英超應該差唔多可以一齊派

水手7.5b ok?

多謝宇宙

今日唔會豬

11點係機本

前鋒 696 櫻花 強陣 多既就唔講

水手cup到一世球迷

收到風阿部浩之同小林悠今場會爆seed

水手反cup
櫻花
前鋒全格
除左頭先20抽5 捐多500去無國界

不了，甲府防守好硬淨，血肉長城實保全格

半場開.5球大細 禁唔睇好入波

ok

櫻花係咪無清武弘嗣？

696
前鋒

前鋒追到斷都繼續追

金崎夢生個樣好似好眼訓咁

岩岩先傷好都唔會fit得去邊

同路嘅叫幾聲

696 前鋒 正氣花

🦌🌪🌸

神船10

黃牌

矛呀

入波呀閪爛花

快D紅埋佢比人入

5.5b要唔要好

鐵三角半場已死

水手7.5b

普渡眾生一分鐘黃

甲2-0

甲府2-0

要了

完

水手真係世界級

鐵三角上力未

一買水手ng即刻crashed

甲府高水搞撚店

水手唔刷角未輸囉

696針

696

696針...

696又想CUP

腳 goal

飛腳goalllllllllllllllllllllllllll
1:0
呢球靚到

讓1追6

對696信心唔會動搖

696對家fg
然後又cup

飛腳

75%控球都俾人入

唔好次次都嚇有得唔得

好彩有巴打提醒 無買到696fg

屌你老母前鋒

嚇死我

Fake完到前鋒入😚

即刻補696客勝啦

屌呀

鹿島鹿角 0-1 大阪飛腳

696輸緊一粒都2.5幾

水手刷角有回報

半場入手696主勝, 保底

就係唔刷 所以輸

成隊斷腳啦唔洗刷

水手條防線要廢到點先可以比甲府入到兩粒

696上半cup

696又做乜撚野呀

世紀沉船

696杯佢

買緊又刷

696上半好杯了

696派完膠未

大船水位上升中

鐵三角嘅西花係咪西緊？

UP乜9

閪花

2-1

水手杯未

水手似和多

入球同角 一樣
刷角啦

鐵三角

收返半都好

前鋒

韓k聯又害人

半一一球盤難玩到

係

1-0

鐵三角 求你爭氣

買親都下盤果下先好野

入未

櫻 前鋒

696又想黎上半0:2，下半4:2

不了 半場1:1 全場3:1

ccccc水手

前峰快入

甲蟲頂實，一定要全格絕不退讓

如果真係咁我唔介意 問題係唔知佢地踢緊乜撚依家

696唔入死全家

飛腳船真係好舒服

9up邊個唔識

繼續gel

甲府入多粒定定驚

琴晚買拜仁1.09都輸

次次買696都好似玩緊過山車

係 買2.5b好過

cccc水手

水手角

甲府護級之力

花花入未...

上盤死曬

亞冠 歐冠

前峰 櫻花 求你入

大波已死

you jump I jump

甲府乜事封？

水手
多3c

比角啦 水手

696角半場追和啦屌

大波 🦌🌸🌪

三星入波pls

水手2:2

收嗲

你睇緊直播？

水手繼續刷ccc
有回報

696 前鋒 維他奶

696食撚屎

靜到

前鋒入未

三星開2.5b派500 淨係打Lm既唔派

6c done

gogogo

支持

三星入波
好嗎

等收

2.5B

三星殺呀

開始入啦

gchi快goal

針

12m變角

屌一球都無

變角啦

Lmlm

買親日職都食撚屎

尚武2-0 假到

甲12碼

點解偏偏我買左水手同696架

甲府3-1

水手俾多c

三星快啦

船3張黃牌
幾時有rc

垃圾水手

696係咪唔作客就唔識入波

甲府我愛您

日假啲賠率呃鳩人架

六點啲波比人吸曬

比人講中 3點全大 6點就全細

成個盤同札幌一樣
提哂水啦

櫻花前峰 上半入一

696也要

札幌起碼開到半主...

2.5s開硬拉

西花

屌閪了

係咪星期三踢完回唔切氣...

大阪櫻花 0-1 仙台維加泰

邊個岩岩係度猛吹奏鐵三角

日職比狗賭

花都冇埋
好彩訓著左冇買

日職落飛可以長追對家

西三角

今場696唔掂 可能輸俾臭腳

不如神船入埋佢...比巴打串左3*1下盤既派我...

西花 696 全格派100

笑死

櫻花到底想唔想踢亞冠 冇撚叫錯名閪撚到

上盤客jump

想gel仙台了

仆街狗會，由1.38無入球禁撚到1.18都買唔撚到

神船rc未

快

半場已針 度7點了

仁川聯 1-1 水原三星

得返最後清泉 川崎前鋒

唔gel

3星

696pk

西花 屌你老母追和呀

12m

西到 3星又係半一上盤

696輸lu

Jump

仁川聯 1-2 水原三星

1-2 三星

FAKE

三星2-1 ？

fake

鹿島鹿角 1-1 大阪飛腳

反cup啦

甲府串左胃山，希望趕得到派彩買格流

川崎前鋒上呀

又射失又1-1 365

要補射696

你要羊呀

696 1:1

前鋒仲買撚左大波，又jump

櫻花神奇更衣室

半場已針

李奧補中麻

刷角未

下體轉盤未

馬體半主 格流半大

衝咗出黎柒

謝反cup

屌入乜呀比多角啦

3:2

前鋒 696 維他奶

好彩有補水手3.5/4全格先唔駛輸
水手事前8.5b陣亡

閪花x前鋒 爭亞冠之力

同路 ching

下次我了

屌你老母狗黎10幾分鐘冇角

西花角大

上了艇仔西維號🛶

原來維他奶入咗

有無西維同路

鏝城對水晶宮

只買西字頭對家

屌你老母水手唔刷角入乜撚野呀入黎把撚

西x鎚

今日下盤日 買水晶宮輸波贏盤輸

17主, 18主, 19主

下體 熱狗唔轉盤唔買

下體會半場10C

咁快2c 有刷角王拿華斯？

西花入波未

696，前鋒-2goal

睇黎前鋒和/輸

唔敢買了

想買696 8.5b 是否不智？

聖保利 0-1 杜斯多夫

英超好多場都想要下盤

熱狗角大

西花是日笑話

三星果場仲未派？

等多幾個鐘啦

十二點再睇啦

買左盤 還我血汗錢

保守估計等馬會職員忙完英超先啦仲有人賭韓假

1000 留個名

4個鍾is基本

拿華斯 1C

前鋒瞓緊覺？

4c

搭飛機過韓國confirm都要時間啦

都未開波

呢3隊踢緊乜撚

西花追和先

前鋒入一粒啦

696 前鋒點都要俾半格黎

全細 得左

原來係三隊一齊送分

696真係唔刷c既

成班撚屌係到GEL頭

幫西花角牆gel 食左4,5次c

西維爾

全下盤?

前鋒俾一粒好喎

聖保利 刷角未

冇買鐵三角幫大家gel

柏雷後上了

我估到飛腳,但其他2場真係估唔到

6點全假波

聖保利0-2

呢隊撚屌近幾場都唔刷,而家見佢就避

我淨係知全對家

聖保利讓人？

唔刷抵輸

貪心d 試下熱狗14.5大

我正係估中西花

布倫 海登咸 大波

西花696做乜撚野

3串4 中1場血本無歸呀

熱狗

好耐冇見

西花連和都做唔到...

鐵三角要重組了

飛腳 櫻花
ccccccc

櫻花1:1

曼城-2係咪今晚既超級大船🤔

求下你西花cup得唔撚得

all in 熱狗半大了

仙台2-0

前列隊約埋一齊失分。。。

好撚野

西花屌你老母

大阪櫻花 0-2 仙台維加泰

可以撕飛 買左2k單頭西花

西花 世界級

前鋒求下你入一粒啦

維他奶

前鋒個場做緊咩

唔刷角抵啦

下盤時段

前鋒696贏到都無用了

same

3場日職鬥失分

輝哥哥好強gel到西花輸多粒

轉屌馬體會算

10射2正2中
西花個龍食左屎黎呀？

下盤日 我唔識賭

前鋒696一齊食屎搞咩啊

又豬晒

前鋒食半格都好呀

刷cccc好嗎

屌你啦垃圾花

收皮啦 依家先入撚用咩

仲有機 cup佢！

鐵三角咁都贏到一輩子球迷

前鋒做乜撚野 一球都冇

696入未..

等彩長追

前鋒入波未

笑撚死我

新三角 仙台

閪花同水手一撚樣

屌 你變角唔得係要俾人goal

西花唔配有架妹打氣

前鋒開始換人 應該放棄了

鏝
獌
轟
三串一
半大
信者得救

前鋒贏到 小妹退出連登

西花俾一粒前鋒入好過

基沙文比力

聖保利反cup追和

轉屌西維 鎚仔

西花廢到

快啲輸撚哂佢啦

Gel到硬哂

西花SKIP左點知你另外兩隊前列一齊出事

請問這裡有大蛇可跟嗎

熱狗無角 JUMP

日職真呃錢

3隊一齊出事 夾埋？

Gun開隔離牙b

協議送分

馬 熱

聖保利入多兩粒叫爆區

前峰一球都冇 西花696派膠

696唔入俾人入啦

傻閪程式B?

696 D人亂尻咁射. 角都冇個

西花對家 11射 3正 3入
係咪姐係射係個框入面就必入？
西花個龍去左邊？收左錢？

送分比下遊隊 on9日職夾埋派膠

馬體同格流又半和？

我川打假

倒貼5k俾馬會
我戒啦手足 有緣再見

挽留

Bgor神船咁都贏到

19射9中入1球 11射3中入3球

些仔做乜9唔入波

迫害

696 係咁播住黑鬼前鋒射飛機

上半一球都冇 馬體同些點讓咁多

咪半2全2啦頂

些仔係咪ON9 入一球都好-.-

飛腳又藍天

前鋒入一球比我止血啦

不了，祝手足羊多啲

馬體上半入一啦屌

除左無龍呢個理解之下 我理解唔到其他野

幫嗌 一早輸哂

696 GOAL

彈番出去

仲要fake 696

av又假奶

乜撚波黎
半4全4

買緊角大呀屌你老母

日職送分日

細波細角 正式啟動

熱而家先2C 垃圾

696半4全4
7.5s 8.5s排緊隊等收錢

6點全假波
尚武入到濟洲聯2粒

雷根斯堡 0-1 布倫斯維克

好彩派得慢 戒左

前鋒個場一球都無 好過分

笑4🤣

1001mode

0:0不如唔好踢

低調啦

ME

完了

1-4

1900 2場0-0 笑4

勁

三隊西波

1001mode 此乃自動回覆bot

小林悠唔入波要斷腳

西花好球！

696唔入俾人入

櫻花之前炒人4粒 家下俾炒返

西花得頭威

運氣用盡

諗起張冠軍飛

光總可唔可以俾返我

1001

6點4場下盤？

記得之前有人gel左個西花聯賽冠軍

過埋今個post就潛水了

多三c
飛腳

1500

前鋒crashed

中飛腳都要嘔返出黎 西花前鋒垃圾到

696 REAL GOAL

得696正氣 唉

GOAL!!!!!!!!!!!!!!

屌你又入乜呀刷角啦

2:1

696 2-1

飛腳輸埋好野 唔肉赤了

前鋒呢

ccc

696 goal!!!

1001mode 此乃自動回覆bot1001mode 此乃自動回覆bot